富途牛牛 meme圖集合區

利申: 我淨係用牛牛睇價 同埋睇comment
落盤建議用翻 SoFi 同 IB

SH to the moon

擺個牛牛水印就當自己嘅
憎丙

之前見過，忍唔住save左😂😂

咁梗係係牛牛download落黎架啦

呢隻成日見

屌你老母收返埋啦好撚柒

呢張都好好笑

To the moon個張好笑

GME

連登 -> 牛牛 -> 連登

無聊

屌你有啲係連登整出去 你就當牛牛

下次整圖嘅巴打真係要加水印

加翻個連登水印

全部都第度見過，做乜加晒大陸牛水印

全部偷圖黎既 on9